點先可以救返一直掛住ex嘅佢？☹️

有無追緊嘅對方成日都話掛住ex而拒絕你？
有無人試過成功突圍？
有無咩方法可以解決？

咁前提一定唔可以係耦斷絲連

其實佢根本唔中意你

無感覺就唔會日日覆機🤷🏻‍♀️

搵你攝時間

攝到半年幾又幾好野

俾個煩膠攝 唔應就炸機
咁都好攝🤔

無人有經驗？☹️

推

咁都負評

我都諗緊辦法令佢唔好諗，初初話唔想同佢去個d會勾起佢以前回憶嘅地方，佢又同我講你可以同我創造新嘅回憶架嘛。但有時又同我講諗起佢，唉，好煩

又要唔知點解搵你喎🤔

你同佢一齊啦 有第二個先會忘記到
你介唔介意陪佢渡過情傷？

唔介意
做晒好多野
結果又係同我講掛住ex

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

人地掛住ex又係我廢

屌佢 人地都唔介意 咪當比個機會自己

張佢變成ex
咁佢掛既就係你

近似情況，我係女個個，依家同新嘅一齊左
有掛住舊個個，有d地方會唔想同新嘅去

放過人啦

我話我唔介意
唔係佢唔介意

你男定女
男既話
條女話掛住ex
佢真係搵你攝時間嫁
搵你半年都唔代表咩

頭幾日一齊無問題的，之後今個星期開始唔想覆同避開我

我係絲
男掛住ex
代表咩？

沒有避